有冇人知到底咁樣代表咩

成日好驚自己一個人
翻學驚無朋友無grpmate 擔心到學都唔想翻
肚餓寧願餓死都唔想自己一個岀街食
就算ok係正樓下都唔敢行落去
做咩都要有人陪先得
到底發生乜事

過多幾年你會習慣

我以前都係咁，食飯買嘢都要搵人陪

但做嘢幾年嘢後，反而想有自己一個人嘅時間休息下，尤其是食晏

太在意人地目光

想像唔到

依個真 好驚比人話做乜自己一個